有冇人好憎鬼佬？

自己中學雞個時一向都好崇洋
好想追求西方國家既生活
但到自己真係有機會出去讀書個時
見盡曬鬼佬國家最差最on9既一面
無論人，事，物質都冇香港咁好
係外國果時會諗番香港人根本唔會做埋呢d on9野
每次放假番香港個時都覺得好開心唔想番返去讀書

- 香港人做野既效率好快；鬼佬做野勁懶曬有得拖就拖

- 香港真係美食天堂；外國d野食完全冇質素，試過係外國食過一間中菜難食到狗也不屌 但d鬼佬就食到lam lam脷

- 香港衣食住行都好方便，例如屋企樓下就有七仔；係外國你冇車真係同一個殘廢人士冇分別，同埋住埋d靜英英既地方真係有咩事死左都冇人知

- 香港其實普遍d人好open-minded好friendly，我地其實憎某d國家既人係因為佢地行為好差冇質素，否則都唔會帶有色眼鏡去睇人；d鬼佬勁排外，除左自己白人之外其他種族既人都歧視

- 香港人投訴機制其實好好，你同上司投訴下屬個上司會即刻做野照下司肺；如果你係外國投訴下屬做錯野，唔單只d鬼佬睬你都戇，仲撐番個下司屌番你轉頭 咩人黎？ d鬼佬仲要覺得咁冇問題先好笑

- 香港人做野係相對有理智好多，就好似我地示威咁好和理非，公道d講句香港黑警都叫做好過外國d (我冇話黑警咁打人法係岩)；係外國你去示威應該神早比d黑警打到唔死都殘廢 d鬼佬做野多數意氣用事，正中個腦生係屎忽，同禽獸冇分別

番到香港見d港女食洋腸，心諗真係cheap到雞都不如
你叫我去白人地方住我真係死撚左佢算
我今生今世生在香港死都要死係香港
我心諗香港班賣港賊咪撚賣左香港佢啦屌
出到去外國我更愛香港
香港永遠是我家

btw 721見

Ok

哦

我係好憎所有低質既人 唔理佢係鬼佬 中國人 阿差 定香港人

Sorry，今日成班示威者圍毆一個黑警我真係好反感

依加先知。
Btw明知連登仔仇警，依加傾警察，邊人會同你理性討論。

係你圈子細
見親都係on9 姐
我係美國二十年
見過冇數on99 白人
但係大學或工作既圈都有能力高既白人華人黑人拉丁美洲人

但講on9 既一班人就一定係大陸黎既支那人
十個有八個都係垃圾

班支那人臭到連我老豆老母都頂唔順

你係講美國中部? 佢哋的確好多都好白人主義, 文化同東西兩岸既大城市可以話幾大分別

鬼佬=全部西方人？
紅鬚綠眼？

On9

Wow! Cool post!
Thx for sharing!

接觸太多外國人，大部分堅on9,低質素

巴打係咪去左澳洲？
果度出左名racist

去外國食難食中菜就話人地無好野食 on99 咁一竹篙打一船人只會顯得你目光峽窄

澳洲同美國都留過學
兩邊d白人都係咁閪
去過溫哥華遊行tim....
去幾日就已經見盡無數racist

我而家係英國racist唔太嚴重 可能因為淨讀書未做野

受過教育個班白人係會正常番少少
未讀過書果班就....